點睇 Microsoft Surface Laptop 3 ？

好好（只限保養期內）
難換電池

好有興趣 同埋而家減左價
應該會買13.5 black

上次試部我13.5黑
個KB又淋又軟
即刻退咗

用開Windows嘅就買SL3 啦，好用又靚無後悔，windows laptop 機中最好用嘅機，沒有之一。
唔介意用macos就買新MacBook air，更抵買好用,各方面體驗做得更極致

兩部我都有，SL3 我俾7.5分，Air有9分